+++
title = "Первенство Сибири 2009"
date = 2009-02-21T16:48:25
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_6655/"
permalink = "/post_6655/"
categories = [ "Календарь",]
slug = "pervenstvo-sibiri-2009"
aliases = [ "/post_6655", "/post_6655",]
type = "post"
tags = []
+++

15го марта 2009го года состоится синхронный турнир Первенства Сибири по ЧГК.





<span> Результаты синхронного турнира будут подводиться по двум возрастным категориям: школьной и студенческой. В школьной группе выступают команды,</span> <span></span>все игроки которых родились **не ранее 1 января 1991 года.** В студенческой группе выступают команды,** <span></span>**все игроки которых родились **1 сентября 1985 года и позже**.



В турнире могут принять участие команды из любого города России и Зарубежья. Турнир бесплатен. Число команд одного города, которые могут принять участие в турнире, не ограничивается. К участию в турнире не допускаются команды из Новосибирска и команды, принявшие участие в очном Первенстве Сибири по «Что? Где? Когда?» <metricconverter productid="2009 г" w:st="on"></metricconverter>2009 г.<span>2. Для включения в список городов-участников Синхронного турнира представители клубов, желающих принять участие в турнире, подают в Оргкомитет турнира предварительную заявку по электронной почте. Срок подачи заявок - до 12 марта <metricconverter productid="2009 г" w:st="on"></metricconverter>2009 г. Заявки подаются на адрес </span><span lang="EN-US"><a href="mailto:kireinayuki@mail.ru">kireinayuki<span lang="RU">@</span>mail<span lang="RU">.</span>ru</a></span> <span>(Михаил Быстров). Представители берут на себя ответственность по организации турнира в местах проведения.</span><span>3. Текст предварительной заявки следующий: </span><span>Страна, город, клуб: </span><span>ФИО Представителя:</span><span lang="EN-US">E</span><span>-mail Представителя: </span><span lang="EN-US">E</span><span>-</span><span lang="EN-US">mail</span> <span lang="EN-US"></span><span>Ведущего:</span><span>Ориентировочное количество команд-участниц:</span>** <span></span>****<span></span>****<span><strong><span>Пожалуйста, если Вы еще не определились с ведущим или представителем не отправляйте недозаполненную заявку. Дождитесь ясности и лишь потом регистрируйте свою площадку!</span></strong></span>****<span></span>****<span>Сайт Синхрона <a href="http://www.intellect.all-nsk.ru/">www.intellect.all-nsk.ru/</a></span>**